美國頒布緊急法令: 允許美國醫院使用「中國」KN95口罩

→ 食品和藥物管理局周五發布緊急使用授權，允許使用中國監管與批准的KN95口罩。這種口罩的規格與美國N95口罩的規格略有不同，但性能幾乎相同。此前，特朗普啟動《國防生產法案》，要求3M公司停止外銷外科口罩。

美國真係唔夠口罩

Molamola

無計.
美國醫療物資嚴重短缺

尼隻口罩係合唔合符規格？

直接用6200+mask ring啦

有 honeywell 做呢款

美國豬咀都一早賣晒

以前, 中國KN95口罩唔合乎美國規格/

但而家美國頒布緊急法令, 容許美國醫院使用中國KN95口罩/

想問問連登仔侵侵咁樣算唔算奶共?

咁其實無計....
美國州分都獨自向中共索求醫療物資

咁都比中共翻到身

…………

。。。。

用都唔代表跪嘅

跪乜撚戰略物資 搶到返美國就係錢黎 有地方仲輸出戰略物資緊係搶
好似當初支那搶人地啲口罩咁
而家美國只買不賣俾外國 慢慢會變大囤積

之前有人屌New York接收中國呼吸機....

其實真係無計, 人窮志短.

收完錢瀨鞋底就係跪
收完錢之後先反面就係撚狗
希望係撚狗

希望係撚狗 X 2

C. virus is just a flu
D. Trump is just a fool

少少姐
老共跪左唔知幾多次啦
搞掂壇野
遲啲先搞大陸佬

希望只係暫時性

希望美國人醒覺

呢次之後, 要醒覺

有時d野一早搞咪好囉
係都要死到臨頭先黎做，美國都係咁講

連登仔話侵侵投共，由黃變紅

Trump錯信習近平 (佢班馬仔一早話習近平講大話)

唔係投共...

美國醫療物資嚴重短缺, 其實無計..

3M 應該要去打靶 RIP

有得咁講既咩

係NY日日要出去募捐物資

諗吓點樣增加本土生產率 都好過低聲下氣問中國人買啦

美國已經爆緊疫情....
時間唔等人

早就冇晒喇

今次大陸仲唔打晒飛機

實話自已幫美國抗疫

長人威風 到時大陸啲貨唔掂拿拿聲ww3 thx

無啦，中國做左救世主

點解唔用filter

醫院講咗就算係咁都唔會訂KN95
一來商務部未必批准入境
二來驚假貨

(知識)你究竟係咩國人？

唉

今次中國病毒就突顯哂全球化缺點

幾時既事？

係太依賴中國的壞處....
好多醫療產品made in china....

美國好似有3M生產線
不過間公司為錢賣晒比中國

問下啲奶侵黨先啦

跪哂

台灣幫唔幫手

已盡幫, 送左一堆口罩....

3M咁pk

1. 話中國口罩播毒
2. 全世界罷買噻中國口罩，消咗單
3. 中國口罩滯銷囤積
3. 話可以買中國口罩，一次性買下囤積貨，咪國買燃唔到

鬼佬搶劫真系有手段

成日見到你 五毛

睇住連登仔講完匪共死得肯定比人推翻 美國好安全唔會爆
發展到到匪共輸出完病毒仲可以賣假野呃外匯 美國爆到呀媽都唔認得
可以獲獲都估中現實發展既相反都係實力黎

佢應該唔係五毛

尼你老母

信曱甴平吖嗱

怕佢地多謝翻中國轉頭

先保命，勿屌
支那貨都要用住先
其實本身所謂既外國貨大多數都係make in China，經此一疫：
記得鼓吹各地將產業鏈搬翻自己國家，提醒支那國隱瞞勾結世衛隱瞞疫情
May glory be to the world except Chinazi

台灣 美國等你口罩救急吖

小支那本身就係輕工業大國，同佢買口罩好正常，同埋做生意有比錢你，有咩好打飛機

如果口罩係美國製
成本高好多

做生意有比錢，翻乜撚野身？而家支那送口罩咩？

撚狗啫

五毛連豬

夠膽用咩？隨時買口罩送病毒

之前話個毒同流感冇分別叫人唔洗驚
7左之後就諗住用句China Virus
就可以將個波射曬比中共
實情係政治波射到比人管治波射唔到
比人插佢管治失當後知後覺導致防疫物資不足嗰陣
就連China Virus 都敢唔再提
仲要折墮到華麗轉身同中共稱兄道弟r物資
現在仲要衰到截盟友糊降標準用支那低質貨
食相真係十分難睇

反而身為罪魁禍首嘅支共就因為多物資
冇人敢屌不突止仲比機會佢自我吹捧做救世主
呢鋪歐美真係床板夾春袋

連登三寶：樓主五毛，撚狗姐，民主黨仲奶啦

疫情過左先慢慢清算. 所以美國肯比貴幾倍價錢買。 件事完左再慢慢claim, 唔比國債扣，甚至軍隊打7你。

咪撚推人抗疫用6200

害撚死人咩

why

睇記者會D語調都幾晦氣

巴打

個呼氣閥前面冇擺任何嘢擋住

一噴飛沫你即刻食曬

咁你對filter幾勁都冇用

點會食曬
首先你會唔會俾人對到正一正先
其次 當你會啦 前面有個蓋 已經擋咗唔少
好喇 再就算冇個蓋 吸氣嗰陣個valve都會塞住

再唔係自己改成DD/夾紙巾喺valve同帶中間囉

你講得冇錯呀

要用6200抗疫嘅話

一定要用6200DD

如果嫌麻煩嘅話

就直接升到上去6502QL / 7502

奶曬共咁

美國： 諗下辦法點搶多d n95
香港： 外科口罩夠啦，再減到一日一個

Practically 6200原裝都夠用
咁地盤佬鑽嘢 兜口兜面 唔通啲塵又飛曬入去

連登仔咁講
姐係一定唔會發生
唉 中共翻身

咁梗係希望撚狗啦

但係跪既機會仲大姐

等睇老美買到假KN95, 然後同嗌交部,隔空互屌

個重點係

你唔係對住塵埃

你係對住飛沫

飛沫有機會依附喺你塊valve上面

塊valve打開嘅時候

你咪有機會中囉

塵就唔會依附

回歸正題

塊valve打開嗰陣 係向外噴氣喎

如果向外噴唔走

咁又邊有可能吸入到？